有必要開個傳聞台將未fc既流言從時事台分隔

我已經分唔清係五毛帶風向定連登仔對所有野失去信任
而家一個流言可以引起大量新post阻礙正常討論
建議開個新台或者係時事開個"傳聞"分區

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

但咁會有另一個問題
就係好多無知的人會隔離未fc的資訊
覺得唔需要理或無證據

最好係人人都跟一啲規矩出
Eg 加「未fc」但成日都無人理

認同
最好似創意台咁 標返係傳聞嘅post
等大家警覺啲
乜9都上哂腦做神探

推